隻狗好中意奶人 有冇方法解決

係陌生人都奶 一見面就去奶人搞到濕曬 點算好

腿張開

搽啲牛油？

奶返佢轉頭

奶油狗